我發現我好耐未出過PO

各位近來可好？

又係你個死毒撚

好生面口喎

邊位

少覆你po
知你成日po毒撚嘢先識你

好啦咁

ok啦

醉曖賢仔

訓啦

躝返巴哈

CC台既人叫動物台既人離開動物台！？

應該唔係我黎

今年會唔會又搶0000？

禾是日向